入黎放低你撞鬼經歷

自己無咩好實體經歷，只有試過一兩次比鬼「壓」
有一日成日形住露台出面有人
果晚已經開燈瞓，然後聽到好強嗚嗚聲
心中講一萬句粗口但完全郁唔到
眼都唔敢撐大因爲feel到有d嘢貼實我塊面
最後10分鐘先郁到

想知你地有無d好實質既撞鬼經歷

有一日成日形住露台出面有人
果晚已經開燈瞓，然後聽到好強嗚嗚聲
心中講一萬句粗口但完全郁唔到
眼都唔敢撐大因爲feel到有d嘢貼實我塊面
最後10分鐘先郁到

細個坐床邊睇亂馬
突然聽到後面有人笑咗兩下嘻嘻
轉頭望下後面
有個人面嘅影
沉咗入牆入面消失咗...

試過...之後咩都無理,放棄訓返算
有種就比我死埋

有一次坐係馬桶痾屎，點知痾唔出，拉起條褲想着返，唸唸下都係抹一抹好，之後竟然有痾爛屎嘅屎積

唸起都心寒,如果着左褲點算

半訓半醒狀態 無啦啦耳嗚
愈來愈大聲 大聲到我想掩住耳仔
但我發覺原全郁唔到
之後用盡幾次力同意志先郁得返

有晚，發夢返中學，
個感覺好光，嗰氣氛好開心，好有希望。。。

依個時候，見到個男同學，（畢業後，冇見過）
我地對住大家笑。。。
大家冇講野。。。。冇其他動作

一醒，發現自己微笑緊，流咗滴眼淚

一打開FACEBOOK，
原來男同學嗰晚走咗。。。

試過有次係鍊實我條頸，
想我窒息

末鳩理佢啦 反正郁唔到 末訓返 醒到末醒 醒唔到就變鬼同佢打過

我好多時都冇理，
不過嗰次真係透唔到氣，好辛苦
唯有格硬醒返

佢陪你睇 哈哈

唔通
我撞到你你撞到我

原來會壓到咁嚴重

係，好煩

廁所外面有個掛釣用來掛住條毛巾
有一日個掛釣唔小心趺左落洗衣機底諗住聽日先汁
第二朝個掛釣出現係洗衣機上面

利申:一個人住

家族做開送炭生意，老豆死左之後我每日都出去賣炭，賣到差唔多夜晚先會返黎，有一晚經過山腳個阿叔話有鬼出沒，我就係佢屋企過左一晚夜，第二朝天未光，我就返屋企，全家人死晒，得返最大果個阿妹未死...但係佢變左隻鬼
利申鬼滅隊成員

有一日收到風有個中學老師走咗

嗰日夜晚瞓覺發夢，夢到喺條走廊度個老師背對住我

我諗住叫住佢，佢一轉身嗰下，我就醒咗

掹大對眼之後，眼角睄到間房左手面有個黑影

咁我就膽粗粗諗住見下鬼啦，點知一擰轉頭望過去，個影”𠽌”一聲飛咗去我右手邊

跟住我feel到有勁風吹我個胸，對耳耳鳴得好犀利，期間係眼都擘唔大，手腳都郁唔到，想嗌都嗌唔出

(重點係嗰陣仲未過頭七依家諗起都有餘悸

生前同佢關係如何？

舊屎已經到門口
你又決定唔屙

我feel到冇屎

算係恩師嚟